［分化藍絲材料］泛民要求檢視公安條例及不起訴示威者，建制派缺席讓無約束力議案通過

大家唔好學保皇五毛狗，屌班唔開會既議員呀

用番五毛搞分化既三招邏輯：

建制派議會佔多數都阻唔到議案通過，無約束力都要驚

點解愛國選民仲要選班廢物逗人工

又有DQ又有功能組別又做咁多主席，球證旁證都係自己人wo，咁都阻唔到泛民小小議案，班建制派點做野

身為愛國藍營一分子，我張票射比對家都唔益班垃圾建制議員呀

無約束力議案咪比你通過下囉又冇實質作用又可以安撫下你
建制派真係賤種黎

無約束力都驚

唔要面到近乎全部缺席真係屌一聲
都係驚反對既話，市民有反彈又影響選情姐

依家保皇狗好怕選舉大敗

冇約束力議案即係點？

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

支共落咗order？連區議會提都唔準提,泛民更加要係咁加會鋤爆佢

驚有投票記錄